有冇絲打男朋友出到街就係咁望女仔

真係好嬲 出親街都望
見人隻腳長少少又望
著下緊身衫show下大波又望
樣靚就更加唔洗講
講極嘈極都望
我好差咩

咁你咪整盲佢囉

到時連我見靚樣都見唔到了

佢知唔知你唔鍾意

知啦緊係

咁唔尊重你
雖然我個ex係女仔都鍾意昅女

你地一齊望？

不了 唔係想上黎搵食

屌你老母

長腿係好難唔望嘅

我以前都好撚嬲
但又阻唔到佢
不過你咁諗
你愈係提住佢
佢咪反而諗起佢岩先望過咩腳同咩胸
其實男人望完多數會唔記得
條街咁多女 唔通真係記住番去J咩
到最後一次我提佢
係提佢唔該望得醒少少唔好俾我知
之後就無再提過
吖佢反而望少咗 仲好似驚我唔理佢

狗改不了吃屎
唯有自己睇化

算係

一齊睇咪得

同女友一齊討論一齊笑鳩人

其實我都唔想架
但如果叫我出街一直望住身旁既妳，我條頸就會寧到攰/斷。
不過一坐低，面對面，我就淨係望實妳

望下咪算小事囉 遲下出去食埋

條街唔係男就女架啦
望下都唔撚得 惡撚過共產黨

唔通望你咩

望女都唔俾？咁撚惡既屌你

你見到靚仔唔通你唔望咩

on9

望你望唔夠咩

人地望我又唔得
我望人地更唔得
拜託，買個垃圾膠袋笠住我好嗎